\newcommand{\titel}{A06-02 Aufgabenkomplex - Alarm}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
	\include{Templates/Title}
	
	\section*{Aufgabe 1}
	\textit{Es sollen zwei eigenständige Lösungen unter Nutzung des externen RTC Alarm A Event Interrupts erstellt werden, die folgende Funktionalität umsetzen.}
	\begin{itemize}
		\item \textit{Zu jeder 30igsten Sekunde in einer jeden Minute soll auf der USART2 die aktuelle Zeit ausgegeben werden.}
		\item \textit{Jeden Montag um 00:30:00 Uhr soll die aktuelle Zeit und das Datum ausgegeben werden.}
	\end{itemize}
	\lstinputlisting[language=C, linerange={66-183,253-271}, title={aufgabe6.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe6.c}
	\lstinputlisting[language=C, linerange={231-236,242-243}, title={interrupts.c (Auszug)}]{../Eclipse/MPP/BOARD/interrupts.c}
	
	\section*{Aufgabe 2}
	\textit{Entwickeln Sie ein Programm das folgenden Anforderungen entspricht:}
	\begin{itemize}
		\item \textit{Die RTC soll einen externen RTC Alarm A Event (EXTI\_Line17) Interrupt generieren.}
		\item  \textit{Der Interrupt soll alle 25 Sekunden ausgelöst werden.}
		\item \textit{In der ISR soll die gelbe LED getoggelt werden und die aktuelle RTC Zeit auf die USART2 ausgegeben werden.}
	\end{itemize}
	\lstinputlisting[language=C, linerange={185-252}, title={aufgabe6.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe6.c}
	\lstinputlisting[language=C, linerange={231-243}, title={interrupts.c (Auszug)}]{../Eclipse/MPP/BOARD/interrupts.c}
\end{document}